香港第2波爆發會係由菲傭印傭散播開去

全香港人搞緊social distancing, 班鬼佬就懶撚周圍泡，班賓賓就去駱克道酒吧溝仔，印印就成班坐係街開party, 奶完野又帶番屋企

呢班死仆街！！！！！
港島西貢必定重災區！！！！！
希望班鬼佬賓味唔好黎窮撚區
窮撚區又臭又污糟